要求警隊設立申報制度，如有直系親屬申請移民被發現要停職

再直接全家送中

要俾d藍絲share

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

推

不能給他們賺了國家ot錢就移民到外國消費

個理據寫得好的話, 我諗連藍絲都十卜